美司法部建議加州光纖電纜不連香港

中美角力進入白熱化階段，日前美國司法部就建議，由Google和Facebook斥資興建的高容量海底光纖電纜，基於國家安全考量，聯邦傳播委員會建議否決太平洋光纜的美國與香港間海底電纜啟用計劃，並建議改連接台灣、菲律賓。

基本法規定加州光纖要連接香港，所以不存在美司法部建議加州光纖電纜不連香港

完！

香港仲衰撚過菲律賓

香港已經變北韓

美司法部做法有違基本法

基本法 ....

以為中間個島有條毛喺個mon

支持美國國安決定

hawaii嚟

呢d咪切香腸囉

乜柒都加入附件三

加州光纖電纜係香港自行決定, 唔係其他國家話唔連就唔連, 對美國依個決定表示強烈抗議

北韓有金將軍，香港無，所以香港衰過北韓。

即刻係基本法寫條例出黎話光纖一定要連香港
咁香港可以成為全球數據中心

等睇
林鄭表示對有關決定可惜，強調香港堅持一國兩制

唔識嘢，想問個光纖要起到跨咁大個海咁誇張架？

就好似呢張漫畫咁

問過基本法未？

咩係基本法

仲有好撚多條

just do it

7月1 維園見

仲諗緊7.1出唔出嘅麻煩入一入嚟

個真實建築物係點嘅樣？

過台灣啦